iPhone已停用問題

聽講剩係reset先得 但去到2020年有無高人破解到 剩係想要返啲相

俾返部機人啦

已報警

咩機？

IPhone 8 Plus

已向連登管理員投訴
遲啲應該有人聯絡你

jb
再用ssh 拎啦

買2手機?

好似話D狗可以破解，去狗署問吓！